警方就元朗「7.21」拘捕多1人

警方就去年「7.21」元朗事件，拘捕多1人。

警方表示，今日在葵青區拘捕這名33歲男子，涉嫌「參與暴動」及「串謀有意圖而傷人」，現正被扣留調查。

白衣人？

唔知邊一面

遲D肯定連個大肚婆都拉埋 告暴動同非法集結

計２個犯人

如果白衣人應該係元朗區

可能係響車廂尖叫嗰個肥婆

開水喉都計傷人?

果日係吹大雞 好多唔同區嘅都有入去
靜係旺角果邊都大把

西瓜？